熱血公民鄭松泰：去留均不過半，即係是旦啦？

鄭松泰：
NOW消息：去留均不過半，即係是旦啦？

佢一早話留

一早話去留都無關重要啦

所以完啦，想留咪留，想走咪走
無需要強求一致

就算民調90%話走
條撚樣咪一樣坐返係位”做自己嘢”

佢唔留 搵唔返十萬一個月

btw, 熱血公民係建制派

不用分得哪麼仔細，留任嘅就係保皇黨

你都係算鳩數啦

其實根本就係第一代扮黃既仆街。 而家果啲咩渣哥水門果實都係跟佢學

BTW 唔好同我講咩渣哥黃，間野根本就係藍。渣哥有49％係100毛，100毛大肌東就係萬華媒體，萬華媒老細就係張曉卿。 你同我講佢黃，我真係笑出黎。

鬥黃鬥到無人理解到個論點

就係玩鬼打鬼分化你地。

BTW 唔知張曉卿係邊個或者唔明我up咩建議google下佢個名，了解下張曉卿、毛記同渣哥間野之間既關係。

利申 從來未食過龍門，因為聽你地話好難食

佢用咩原因留任？

我好憎渣哥，不過49%入面嘅75%嘅唔記得幾多%係張曉卿，咁即係幾多%? 黄係政見黎啫，唔代表d乜野，佢本人係仆街陷家鏟都可以係黄

泛民總辭既話佢就可能會跟...

做熱狗真係好, 大把選擇~

大把藉口

Kol幫支那賺錢就得
打支那工都可以黃
拍住支那就偽黃
咁成條黨鐵海狗公園聽尾心員工都咪出黎
龍門告急完就大把錢 唔撚知 慢慢捉鬼

二分法就係黃郁人攪出黎
乜撚野政治要白過紙 分化始祖就去幫東方寫稿 好野

熱狗唔犯國安法，共諜/勇武? 是但啦

黃定扮黃既定義，除左睇背景，仲可以睇佢做既野同埋帶黎既影響黎睇。

渣哥間舖有親中國背景呢個係事實。無得懶，淨係用呢點，我認係有點粗疏。
但計埋渣哥做既野，係我眼中同以前熱普城做既野，其實無分別。都係追住啲立場相近既人黎打（以前熱普城打本土打泛民；而家渣哥打龍門），又有歌，又改埋做饅頭張。但對共同敵人好似無咩做過野咁滯 最後所有人又分裂左做好多個派系。

你地可以覺得渣哥係黃，我尊重你地既立場。 但我諗你地都同意，呢啲鬥黃既行為係老鼠屎黎，唔可以留係到。唔可意再度雨革既覆切。

後尾又講話跟民主派大隊